香港啲閪天氣我屌你老母咩

又熱又濕又焗，真係一邊行一邊屌鬼
未行到返公司個濕尻口罩已經濕尻哂又要換過個
香港啲賤種天氣我真係屌你老母

年年夏天都係咁啦

所以我除左罩喇

今年要戴口罩呀屌

拉

所以我除左罩喇 x2

所以咪你個名

唔好咁 天氣手足好黃